溫馨的一刻先潑冷水

在一起歡喜 幾秒就好
蜜月一結束 還是要一個歸去

沉曬船先發覺原來係自己自作多情

一乍醒身傍沒人 突然悟透這孤寂本是底蘊

明明琴日重傾電話叫緊bb
今日連電話都唔聽

明明啱啱先講完掛住
明明話攰想瞓聽日見
點解轉頭就開第個chat叫人去你度車你食'宵夜'